{
  "WeChat Login": "微信登录",
  "Use WeChat to scan the QR code and log in": "使用微信扫码登录",
  "Scan QR code with WeChat": "用微信扫码",
  "WeChat Login Settings": "微信登录设置",
  "WeChat App ID": "微信应用ID",
  "WeChat App Secret": "微信应用密钥",
  "App ID": "应用ID",
  "App Secret": "应用密钥",
  "Enable Auth Login": "启用授权登录",
  "QR Code Expire Time": "二维码有效期",
  "Auto Sign Up": "自动注册",
  "Redirect URI": "回调地址",
  "WeChat Configuration": "微信配置",
  "Test Connection": "测试连接",
  "Connection successful": "连接成功",
  "Connection failed": "连接失败",
  "WeChat authorization login": "微信授权登录",
  "Scan QR code to login": "扫码登录",
  "QR code has expired, please refresh": "二维码已过期，请刷新",
  "Login successful": "登录成功",
  "Login failed": "登录失败",
  "Generating QR code...": "正在生成二维码...",
  "Please use WeChat to scan the QR code": "请使用微信扫码二维码",
  "WeChat login settings": "微信登录设置",
  "Enable WeChat login": "启用微信登录",
  "App Type": "应用类型",
  "Official Account": "公众号",
  "Mini Program": "小程序",
  "Web App": "网页应用",
  "Mobile App": "移动应用",
  "WeChat Developer": "微信开发者",
  "Server Token": "服务器验证Token",
  "WeChat App Type": "微信应用类型",
  "Select WeChat App Type": "选择微信应用类型",
  "Official Account": "公众号",
  "Mini Program": "小程序",
  "Web App": "网页应用",
  "Mobile App": "移动应用",
  "Select the type of your WeChat application": "选择您的微信应用类型",
  "Please enter WeChat App ID": "请输入微信应用ID",
  "The AppID of your WeChat application": "您的微信应用的AppID",
  "Please enter WeChat App Secret": "请输入微信应用密钥",
  "The AppSecret of your WeChat application": "您的微信应用的AppSecret",
  "Server Verification Token": "服务器验证Token",
  "Enter verification token for server validation": "输入服务器验证Token",
  "The verification token for WeChat server to validate your application": "用于微信服务器验证您应用的Token",
  "Testing...": "测试中...",
  "Test Connection": "测试连接",
  "Please enter App ID and App Secret first": "请先输入应用ID和应用密钥",
  "Connection test successful! WeChat API is working normally.": "连接测试成功！微信API工作正常。",
  "Failed to connect to WeChat API. Please check your credentials.": "连接微信API失败，请检查您的凭据。",
  "Enable Authorization Login": "启用授权登录",
  "Allow users to login through WeChat OAuth authorization": "允许用户通过微信OAuth授权登录",
  "QR Code Expire Time (seconds)": "二维码有效期（秒）",
  "How long the QR code is valid (60-1800 seconds)": "二维码的有效时间（60-1800秒）",
  "Sign up automatically when the user does not exist": "用户不存在时自动注册",
  "Automatically create user account when first WeChat login": "首次微信登录时自动创建用户账户",
  "OAuth Redirect URI": "OAuth回调地址",
  "OAuth callback URL": "OAuth回调URL",
  "The callback URL for OAuth authorization, usually your domain + /wechat/callback": "OAuth授权的回调地址，通常是您的域名 + /wechat/callback",
  "API Request Timeout (milliseconds)": "API请求超时时间（毫秒）",
  "Timeout for WeChat API requests (1000-30000 ms)": "微信API请求的超时时间（1000-30000毫秒）"
}